點解林鄭係記者會話要向市民問責?

佢係咪覺得香港市民做錯左好多野，所以要向佢地問責，要香港市民下台??

BTW 佢仲話聽唔到要取消而家政府垃圾施政操施0既訴求?
究竟我係咪同佢生活係同一個世界的..????

你聽多左個向字

你思係同市問問責?

你意思係同市問問責?

盤問責罵個責呀，你估係責任個責

你意思佢係盤問責罵d市民?

總之唔會以民為本，689路線都係佢自己講

點解佢問責市民 同依循689路線都講得出口咁沙pop

官到無求膽自大，官到最大重沙pop呀